生於欺詐時代

Bitcoin (BPI) 在兩星期內跌超過1500點。

Bitcoin 的交易公司常以其交易成本低，高發展潛力，及可怕的回報吸引愚眾上釣，以賺取金錢。試問有多少Bitcoin Holder真的會使用Bitcoin交易？只有很少，而主要都是投機者。這種價值極低的虛擬貨幣，竟然可以在9月1日升穿usd5000，原因只在人性的醜惡。

我舉一個很簡單的例子，證明bitcoin是龐氐騙局。如果Bitcoin 是合理的貨幣，沒任何欺詐成份，那Bitcoin 創造人（坊間相信那個日本人，我覺得是胡作的），一早應該現身，推廣Bitcoin。但他沒有。

當你想透過搜尋器（如google, youtube 等）尋找有關Bitcoin的資料，你會看到全部都是熊市資訊。跌了usd1600，都是這樣。這說明了我們眼看的未必為事實，因為我們生於欺詐的時代。

牛市*

Lm